不散 MV | Melody Guys Originals

同步進退 不要走散

不散 MV | Melody Guys Originals

Melody Guys Music Group
298 subscribers
《不散》

終於完成了這首歌。想了很久，寫不出溫柔的正能量歌、也寫不來地道的諷刺的歌。最後寫了這首...倔強的歌。

善良的人最不好惹，因為我們的憤怒不是源於一時衝動、不是來自跟風，而是由心地不能接受制度的扭曲、當權者的傲慢；我們由心地不能接受人權被剝削、惡行被縱容。善對惡就是有一種打不死的倔強、堅持到底的韌力。

We’re still standing strong for our love and pain, for compassion, humanity and justice.

這是一個有很多很多人參與的 project，因為不同的因素而耽誤了一段時間，幸好來得及在2019年結束之前完成。感謝每一個同路人。

香港人，不會忘記這半年來每一個重要的日子；香港人，不會放棄每一個爭取民主的機會。

香港人，2020年繼續加油！
五大訴求，缺一不可！

******

【不散】

純真的想法最簡單 矇起一雙眼沒過犯
求安心 求快樂 來活在瞬間
無知給撕破那一刻 殘忍的真相極野蠻
誰流淚 誰吶喊 誰轉身 無視憂患

我們痛心 誰讓沉默向下沉 誰要將悲痛降溫
我們勇敢 披上碎片前行 高牆前人神共憤

「走一走 喊一下都會中槍
心一碎比那吼叫更鏗鏘
凝視每幕凌辱每種剝削 只知我不軟弱

當欺壓使悲憤擴張 街中那聲勢會更加響
而善良未曾敗仗 給割過的心只懂變強 （不怕要多打幾多仗）」

遊走於街𥚃的蟻民 同一種哀痛與惻隱
同面對人的惡 握緊那份固執
如生於斯有種責任 才不想勉強偷生
仍倔強仍記得 誰人無罪卻變罪人

誰勸誰棄守 難道良善與自由 廉價得可以沒有
有誰更醜 躲進惡的洪流
還嘲諷著 毫無內疚

Repeat 「」

哭一哭 去撫慰一切創傷
很相信天看得到這悲傷
凝視每幕凌辱每種剝削 只知我不軟弱

只得愛可一再擴張 街中那聲勢會更加響
而善良未曾敗仗 給割過的心只懂變強

拿著雨傘 不撤不散 同步進退 不要走散
拿著雨傘 不撤不散 同步進退 不要走散

******

曲：甯浩基
詞：曰云
編：Tomy Ho
唱：甯浩基

[Music Production]

All Instrument Played / Programmed by Tomy Ho except
Bass by Angus Chan
Drums by Karen Hui（recorded by Tomy Ho@Espresso Studio）
Piano Programmed by 甯浩基
Chorus by 甯浩基 / Angus Chan / Terry Au
Chorus Arrangement by 甯浩基
Chanting by Angus / Terry / CY / Dickson / Hong / Mex / Phoenix / Sherry / Siuwun / Tammy / Tina / Vivian / Mountain / Don / Kalla / Kendy / Jeff / Goo / Alien / Edwin / Steve / Ben / Sam

Mixed by Kit Tang@Red Sound Recording Studio

[MV Production]

Animation by Taku C
Photos Contributed by Studio Incendo/立場新聞
Calligraphy by Jessica Lee
文宣 by 周詠禧

chorus好聽

同步進退 不要走散

推左先，入去like and share

P 仔推唔郁